屌你老母夾個plan幾廿蚊都呃

9326 9795
6501 8295
Chung K* C****
FPS ID 0232116

屌你老母夾個plan幾廿蚊都呃

搵人夾plan要注意幾樣嘢⚠️

1.入左plan用到先俾錢
2.唔好一次過比一年，第一次比一個月試下先
3.見到AliPay哩d可疑嘢就大大力report俾我知道啦
4.要求個host開group 唔好比佢direct你

無論你用唔用個網站都好啦

我都好撚憎鳩d人呃人錢

同人夾family plan記住預防以上幾點

push

幫推

夾plan 本身就係呃緊人錢

因小失大 抵啦

你有冇辦法做到中央收錢
幫啲人申請埋 收翻中間費咁

你自己開 自己GG 証明個concept 仲有bugs

收中間費你覺得幾多叫合理？